覺唔覺得今晚阿迪達贏埋就上位做世一教練?

拜仁琴晚輸畀藥廠咸 今季不再恐怖
皇馬巴塞又混亂 祖記派路冇錢買人
英超入面哥狗, Go pro, 林伯, 安76 都贏唔到達蛇
經過琴晚仲有人話曼城之前連季英超都係靠我達
之前社區盾有人話係飛機盃唔計 今晚聯賽贏埋go pro就正式登基啦

未來轉會窗最佳收購一定係請到達蛇 皇巴拜祖要就快手

達蛇已經係啦 今晚為炒鳩死利狗同3分先勉強出席下LI D低水平賽事

今季球員唔傷既話挑戰英超冠軍唔難
下季再挑戰埋R聯

覺

利申阿迷

主陣有新美斯saka同新美斯nelson
後備有身價70m 新比比 pepe
仲有一線神鋒杜奧巴美羊同拿卡
見到投降放低3分好過比人炒

個陣一早畀達蛇接班唔請愛美麗既話 有埋藍絲阿妓3冠都得

利好似羅馬咁出個未註冊既幻幻直接輸0-3咪算
累到go pro畀人炒就唔好啦